奇蹟假使一生得一次

這晚讓我抱回這份暖

靜未

未

Ok

何妨天真 想想 總有日可再一起
離別幾千天 當做嬉戲

施主

塵俗當中有太多人 相識過愛不到

無奇蹟

Suck my dick算啦